====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les dispositions administratives et la pratique qui en découle cataloguent systématiquement les documents d ' urbanisme selon leur portée territoriale , du schéma de cohérence d ' agglomération au permis de construire diffus , en passant par le «projet urbain» mesuré en quelques dizaines d ' ha .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ selon ]
epistemique :: 1 :: [ selon ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ selon ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ selon ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ selon ]
epistemique :: 1 :: [ selon ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ selon ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ selon ]
Total feature counts: 4

